[重開]而家打工仔搵食艱難，做嘢都要比人兇

啫係呢，我打工抄門牌嘅啫。

要老爆你要收你地就唔會明目張膽咁喺你面前同你鳩撚咁

嗡咁多嘢，制服pass係基本嘢，但散工無。ok呢樣我唔

著，所以我派返公司卡片比你，你就喺左閪右閪咁撚樣。

私人地方？條街唔係人地屋唔係你間屋又無閘叫私人地

方？你比錢買咗？然後仲要叫我除帽同問我袋有乜？

都係果句，我要老爆你我仲唔走仲要浪費我時間精神心力

比你喺度閪？

不知所謂。真係得啖笑。

仲話我鬼撚祟祟，我呢就光明正大咁行嘅，要鬼祟我見到

你就陃埋或者好驚啦，啱唔啱呀掃管笏村第三區某居民。

同埋，

你泊架綿羊仔喺一條比人行嘅走廊又啱唔啱？

仲要整個閘霸多啲條大路位又啱唔啱？

50步笑100步

你話我鬼撚祟祟係撚咁影，

其實我影大路塊爛地你已經衝咗出來。

基本上，影之前我係會知會屋主。

但，塊爛地又唔係你嘅，

而且我又未入私人地段，你講經？

打埋比老細，比你同佢對話埋，

都重複，我點知你係咪老爆

定係你僭建霸路驚我督你灰

查實我就抄門牌嘅啫，你僭唔僭建關我閪事？

臨走仲叫我唔好整古做怪，

我光明正大行大路架喎，有人問我答，

搞返清楚先

如果大家有興趣，

可以打1823去舉報佢，

不過成日話線路繁忙。

希望大家集個氣。

你諗下，

就係咁多呢啲村屋撚樣生人霸死地，

但又唔起屋，

先會無地起樓。

background?

個人背景定個地方？

即場屌左未

一句句子都要隔行，好睇啲？

件事 你做咩工

有，

我一句得埋去(得左兩次，一次係佢同老細對話緊)

我要老爆，

我洗乜曬口水又派卡片又打比老細？

我收地嘅，

又點會一個人黎咁搏。

然後他就繼續話:鬼撚祟祟，古靈精怪

用無人機影啦

我交代含糊，請各大佬受小弟一拜。

事緣我就係幫一間測量師行做pt，工作內容係入圍村或者村屋抄門牌。咁每一次做之前，老細都會知會該村村長，以避免不必要麻煩。而要做嘅嘢就係用公司手機影該村屋信箱或門牌然後記錄低。

有咩用？就係update返啲網上地圖，方便郵差同救護人員搵地址。

如是者，今日就去屯門掃管笏村做嘢。咁我落車喺村第三區小巴站落車。request同通知一聲祠堂個阿叔後就開始工作。之後，就有個阿叔喺遠處衝過黎。

一黎就好唔善意:鬼撚祟祟咁影乜撚嘢？想老爆？

然後就如上述。

等陣飛得低比啲人或者狗打咗落來真係得不償失

份工要接觸班牛屎佬就有機會遇到呢啲事嘅

我明白，

但係之前去元朗，西貢，沙頭角，同埋屯門其他村，

直情有陀地黎問，

但基本派張卡片講多小小細節，

佢地就唔會故意為難你。

得罪講句，

連西貢班離地嘅都無故意留難甚至恐嚇，

佢？

我而家唔係針對部分人，

我係針對一個人。

再加上見到佢又僭建又用綿羊仔阻街，

之後打1823比屋宇處投訴又無feedback，

所以就上來尋求協助。

陀地反而無乜野 但痴線佬四圍都有 你都係想覆啅係咪呀？

無咁淺層。

想佢比人勒令拆咗啲僭建物，

收返埋架綿羊，

最好違規比人罰就皆大歡喜

唔好得罪毒撚

我係啦

遲啲入去做地盤裝修都比人咁搞就真係向惡勢力低頭

係好睇好多

之前住過二區
俾同一條友爆左4次格
唔止爆我仲有爆其他人，包括商戶
個個都好警覺
所以巴打抄門牌又無制服俾人屌雖然好慘
但唔難理解做乜無啦啦俾人兇

btw屌你老母死警犬隔撚左一年幾都仲未捉到人

二區咁密都爆到？

Btw,我比左卡片，佢唔順，
再打比我老細，比老細同佢傾，
傾完又將鬼撚祟、古靈精怪loop多15分鐘。

之後彈多句，
點解你打俾老細係手提電話號碼唔係辦公室電話號碼？

吹撚漲咗

多口問句，

你之前住果陣，

條村區與區之間啲人係咪有聯繫？

係
聽返包租婆講佢地有grp
同埋唔同姓既村都有講俾人老爆單野
所以個個都知
同埋有陌生人係附近出沒既話
佢地會通報捉人/報警/行埋去屌鳩佢

就係太密，爆完一間露台行過去就下個苦主啦

老爆，呃呃氹氹應該死全家

any bros？

啱啱1823打返比我，

話會開始跟進

香港係咁痴線

壓力大，

但我無挑釁佢

今日玩埋報警

enjoy

著住件警察t恤以為自己真係警察咩傻閪？

而家警察黎到只係過黎check下身份證吹下水咋

有排你玩呀

推！

推

。

幫幫手好嗎？

push